韓人操縱賣淫案押後判

有人承認安排韓國女子來澳
韓人操縱賣淫案押後判
【本報消息】多名韓籍男子涉與活躍賭場的內地、澳門人士組成操控賣淫集團，以租用七人車作“流動金魚缸”，專門在皇朝區和路氹賭場酒店附近兜客。初級法院審理案件時，有出庭的本地男被告否認控罪，辯稱只是“捱義氣”在租約上簽名，不知道房間用作“架步”。法官宣讀多名被告、證人的供詞時，有人承認安排韓國女子來澳賣淫。案件押後宣判。
廿七名被告中，只有第四、十七被告到場，均涉操控賣淫罪。第四被告姓朱，澳門人，三十一歲，報稱無業，選擇答辯；第十七被告為韓國人，五十二歲，報稱商人，選擇緘默。
朱某被指租用豪宅單位予涉案賣淫集團使用。朱某甫開始已否認指控，聲稱在賭場疊碼時認識案中首被告，對方要求其介紹地產中介和租屋。惟中介稱租約必須有本地人簽名才成事，朱某逼於無奈答應對方要求，更借出十二萬元租屋。辯稱只是“捱義氣”，當時首被告對其稱房間用於員工宿舍，不知道作不法用途。
法官質疑朱的辯解，詢問為何唔知頭唔知路就簽名？朱答：“喺賭場行出嚟講個信字，唔係你咩都做唔到，賭場中人‘唔係想像中咁壞’。”法官追問，借出十二萬予他人租屋關係可否算親密？朱回應：“不算，十二萬在賭場不算大數目。”
法官宣讀首三名被告的供詞，三人承認由韓國來澳做“馬伕”，月入一至兩萬元，專門在賭場物色嫖客，但不知道集團的主腦。涉案的豪宅用於同事和妓女休息，事發後已感到後悔。
多名缺席證人的供詞指出，在網上認識一名不知名的男子，經介紹下由韓國來澳做妓女，已提供多次性服務，每次約二千五百元，會按比例分成，當中的“生財工作”都是自費。
有司警證人出庭供稱，二○一五年三月，警方收到線報指有人在永利娛樂場附近賣淫，決定分析和監視，發現該賣淫集團分開九部七人車接載嫖客和妓女。同年四月二十日認為時機成熟，拘捕涉案多名男被告和二十多名賣淫女，在“竇口”檢獲一批懷疑作案工具及賣淫所得金錢。另外，有嫖客在司法警察局落口供時，承認到過酒店房間接受性服務。

客入：X!做咩D雞一樣樣嘅

屌做咩拉左佢！想試下屌韓妹

老細想要咩冧把呀
屌你125同38同69同167 都一樣樣既??